[武漢肺炎]monkey國今日新增513確診病例

7月25日，新加坡新增確診513例，累計49888例。 新增病例當中，含境外輸入6起、社區病例2起，其餘為宿舍客工病例。 衛生部將在今晚公佈其他詳情。

昨天疫情回顧
7月24日，新加坡新增確診277例（累計49375例），含境外輸入2起、社區病例3起、客工宿舍病例272起。

monkey see monkey sucks